請避免損害到香港的經濟基礎

一但受到損害 攬炒後香港將無法翻身

知唔知咩叫攬炒？

未奶共既李天命話比大家聽點解要攬炒

我都唔想
不過，其實美國講到明會系咩情況下嚴重制裁香港，例如出老解
先可以防止大陸咁做
中共只受硬不受軟

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

笑左，驚就去大灣區發展啦

唔損害點攬炒

香港有嘅資源就係人材同先天地理優勢(雖然炒完好大機會會冇咗)
有人材怕咩翻唔到身 只係時間問題
另外 請善用不推文

bye